大家屙咗今年第一篤屎未？

啱啱屙左，好爽

未 但打左今年第一次J 爽

新一年要戒J

啱啱屙咗